PASSED: false || (true && !false)
PASSED: false || (false && !false)

Test 0
======
Solution 1:
  p -> 1

Test 1
======
Solution 1:
  p -> 0
  q -> 0
Solution 2:
  p -> 0
  q -> 1
Solution 3:
  p -> 1
  q -> 1

Test 2
======
Solution 1:
  p -> 1
  q -> 0
  r -> 0
Solution 2:
  p -> 1
  q -> 1
  r -> 0

Test 3
======
Solution 1:
  p -> 0
  q -> 0
  r -> 0
  s -> 0
  t -> 0
  u -> 0
Solution 2:
  p -> 0
  q -> 0
  r -> 0
  s -> 0
  t -> 0
  u -> 1
Solution 3:
  p -> 0
  q -> 0
  r -> 0
  s -> 0
  t -> 1
  u -> 0
Solution 4:
  p -> 0
  q -> 0
  r -> 0
  s -> 0
  t -> 1
  u -> 1
Solution 5:
  p -> 0
  q -> 0
  r -> 0
  s -> 1
  t -> 0
  u -> 0
Solution 6:
  p -> 0
  q -> 0
  r -> 0
  s -> 1
  t -> 0
  u -> 1
Solution 7:
  p -> 0
  q -> 0
  r -> 0
  s -> 1
  t -> 1
  u -> 0
Solution 8:
  p -> 0
  q -> 0
  r -> 0
  s -> 1
  t -> 1
  u -> 1
Solution 9:
  p -> 0
  q -> 0
  r -> 1
  s -> 0
  t -> 1
  u -> 0
Solution 10:
  p -> 0
  q -> 0
  r -> 1
  s -> 1
  t -> 0
  u -> 0
Solution 11:
  p -> 0
  q -> 0
  r -> 1
  s -> 1
  t -> 0
  u -> 1
Solution 12:
  p -> 0
  q -> 0
  r -> 1
  s -> 1
  t -> 1
  u -> 0
Solution 13:
  p -> 0
  q -> 0
  r -> 1
  s -> 1
  t -> 1
  u -> 1
Solution 14:
  p -> 0
  q -> 1
  r -> 0
  s -> 0
  t -> 0
  u -> 0
Solution 15:
  p -> 0
  q -> 1
  r -> 0
  s -> 0
  t -> 0
  u -> 1
Solution 16:
  p -> 0
  q -> 1
  r -> 0
  s -> 0
  t -> 1
  u -> 0
Solution 17:
  p -> 0
  q -> 1
  r -> 0
  s -> 0
  t -> 1
  u -> 1
Solution 18:
  p -> 0
  q -> 1
  r -> 0
  s -> 1
  t -> 0
  u -> 0
Solution 19:
  p -> 0
  q -> 1
  r -> 0
  s -> 1
  t -> 0
  u -> 1
Solution 20:
  p -> 0
  q -> 1
  r -> 0
  s -> 1
  t -> 1
  u -> 0
Solution 21:
  p -> 0
  q -> 1
  r -> 0
  s -> 1
  t -> 1
  u -> 1
Solution 22:
  p -> 0
  q -> 1
  r -> 1
  s -> 0
  t -> 0
  u -> 0
Solution 23:
  p -> 0
  q -> 1
  r -> 1
  s -> 0
  t -> 0
  u -> 1
Solution 24:
  p -> 0
  q -> 1
  r -> 1
  s -> 0
  t -> 1
  u -> 0
Solution 25:
  p -> 0
  q -> 1
  r -> 1
  s -> 0
  t -> 1
  u -> 1
Solution 26:
  p -> 0
  q -> 1
  r -> 1
  s -> 1
  t -> 0
  u -> 0
Solution 27:
  p -> 0
  q -> 1
  r -> 1
  s -> 1
  t -> 0
  u -> 1
Solution 28:
  p -> 0
  q -> 1
  r -> 1
  s -> 1
  t -> 1
  u -> 0
Solution 29:
  p -> 0
  q -> 1
  r -> 1
  s -> 1
  t -> 1
  u -> 1
Solution 30:
  p -> 1
  q -> 0
  r -> 0
  s -> 0
  t -> 0
  u -> 0
Solution 31:
  p -> 1
  q -> 0
  r -> 0
  s -> 0
  t -> 0
  u -> 1
Solution 32:
  p -> 1
  q -> 0
  r -> 0
  s -> 0
  t -> 1
  u -> 0
Solution 33:
  p -> 1
  q -> 0
  r -> 0
  s -> 0
  t -> 1
  u -> 1
Solution 34:
  p -> 1
  q -> 0
  r -> 0
  s -> 1
  t -> 0
  u -> 0
Solution 35:
  p -> 1
  q -> 0
  r -> 0
  s -> 1
  t -> 0
  u -> 1
Solution 36:
  p -> 1
  q -> 0
  r -> 0
  s -> 1
  t -> 1
  u -> 0
Solution 37:
  p -> 1
  q -> 0
  r -> 0
  s -> 1
  t -> 1
  u -> 1
Solution 38:
  p -> 1
  q -> 0
  r -> 1
  s -> 0
  t -> 0
  u -> 0
Solution 39:
  p -> 1
  q -> 0
  r -> 1
  s -> 0
  t -> 0
  u -> 1
Solution 40:
  p -> 1
  q -> 0
  r -> 1
  s -> 0
  t -> 1
  u -> 0
Solution 41:
  p -> 1
  q -> 0
  r -> 1
  s -> 0
  t -> 1
  u -> 1
Solution 42:
  p -> 1
  q -> 0
  r -> 1
  s -> 1
  t -> 0
  u -> 0
Solution 43:
  p -> 1
  q -> 0
  r -> 1
  s -> 1
  t -> 0
  u -> 1
Solution 44:
  p -> 1
  q -> 0
  r -> 1
  s -> 1
  t -> 1
  u -> 0
Solution 45:
  p -> 1
  q -> 0
  r -> 1
  s -> 1
  t -> 1
  u -> 1
Solution 46:
  p -> 1
  q -> 1
  r -> 0
  s -> 0
  t -> 0
  u -> 0
Solution 47:
  p -> 1
  q -> 1
  r -> 0
  s -> 0
  t -> 0
  u -> 1
Solution 48:
  p -> 1
  q -> 1
  r -> 0
  s -> 0
  t -> 1
  u -> 0
Solution 49:
  p -> 1
  q -> 1
  r -> 0
  s -> 0
  t -> 1
  u -> 1
Solution 50:
  p -> 1
  q -> 1
  r -> 0
  s -> 1
  t -> 0
  u -> 0
Solution 51:
  p -> 1
  q -> 1
  r -> 0
  s -> 1
  t -> 0
  u -> 1
Solution 52:
  p -> 1
  q -> 1
  r -> 0
  s -> 1
  t -> 1
  u -> 0
Solution 53:
  p -> 1
  q -> 1
  r -> 0
  s -> 1
  t -> 1
  u -> 1
Solution 54:
  p -> 1
  q -> 1
  r -> 1
  s -> 0
  t -> 0
  u -> 0
Solution 55:
  p -> 1
  q -> 1
  r -> 1
  s -> 0
  t -> 0
  u -> 1
Solution 56:
  p -> 1
  q -> 1
  r -> 1
  s -> 0
  t -> 1
  u -> 0
Solution 57:
  p -> 1
  q -> 1
  r -> 1
  s -> 0
  t -> 1
  u -> 1
Solution 58:
  p -> 1
  q -> 1
  r -> 1
  s -> 1
  t -> 0
  u -> 0
Solution 59:
  p -> 1
  q -> 1
  r -> 1
  s -> 1
  t -> 0
  u -> 1
Solution 60:
  p -> 1
  q -> 1
  r -> 1
  s -> 1
  t -> 1
  u -> 0
Solution 61:
  p -> 1
  q -> 1
  r -> 1
  s -> 1
  t -> 1
  u -> 1

